［有圖］屌你老母19政府用埋晒啲垃圾地磚

落個雨就跣撚到仆街

正正常常用呢隻唔得嘅

政府無有乜野唔柒，就算連全民派錢有陣柒味

仲有係啲磚到落膠水
落雨爆哂出嚟

大陸貨係咁
好耐之前已經係同大陸拎貨 唔係外國

跣腳果D係澳洲製造嘅「黏土路磚」， 容易積水但壽命較長；
反而強國製路磚較易疏水，但一用耐就較脆弱，要不定期更換。